1/7 遊行 最後召集 1萬

唔好問我點解咁高人工 因為我地呢team有特別任務 包三餐 有意留tg講詳情

屌你老母，搶人呀!

推 急要人

十萬得唔得，家有老幼要照顧

睇情況 一間inbox你

Pish

Pish 呢家先1個 要多10幾個

我有興趣，聯絡方法？價錢？

tg 10000

唔上鏡，唔行頭位，唔訪問

1萬蚊唔訪問？ 你有撚病？

一萬yen呀？